女仔究竟點諗，一腳踏兩船分手仲想收返你兵

各位大佬好，P牌仔想了解更多女性嘅諗法即係咁，同ex喺膠友app識，一齊左一年，我讀書廢所以讀緊hd，fail左一科可能要defer，當然最後冇啦，因為呢件事就分手，但其實佢又用膠友app識仔，又出街又飲酒又攬，擺明就係無縫接軌啦，我承認想追返佢，佢嘅行為都令我覺得有機會，又攬又拖手又挨膊頭，點知佢whatsapp同我講其實自己根本唔係俾機會你，只不過係習慣左有人對佢好嘅感覺講真咁樣真係好爽咩

睇住一個人圍住自己好似隻狗咁轉又真係幾爽
仲似多左個奴隸添

好爽呀，唔得呀？

其實成件事好撚6uo咯，咁樣真係好有虛榮感

咁我同佢訓都爽左唔少

唔好咁講樓主啦，佢賤過狗，
狗為左狗糧
樓主為左挨一挨，同有得玩hand hand

呢個世界可以win win㗎嘛，你同佢瞓你爽完，佢同第二三四五個瞓又爽完，大家都爽

咁我應該最爽，全部都係食N手飯，起碼我係一手飯啦

簡直賤過袋底泥啦

不在乎天長地久，只在乎食第一手

Ching 食左第一手之後佢仲會自動送俾你食先係最正，食飯仲要拍片紀錄

片都係睇人哋嘅好

咁梗係啦 不過片當然唔出自己樣 齋影佢啦

正所謂「片都係睇人哋嘅好」，咁可以放上來了。

梳 天地有正氣 此po冇片睇

等你開新po

膠交app 都係咁上下，想結婚咪搵啲玩到爛左果啲

不如問下佢，你做後備都ok ，join埋你得唔得啦

相，我ok ga

會沉船喔

去成人台等啦

袋底泥都有人奶呀
你照下鏡啦
同袋底泥比，你根本無資格

F5到爛，有未？

樓主比我地講到想跳樓
記得唔好整污糟塊地

跳左啦

跳完記得抹返塊地，之後自己行入屍袋
唔好辛苦啲清潔工
Thank you so much